其實賤種仲有冇尊嚴？

國家打比主場比人炒幾球好似家常便飯咁

以前都會出黎同疤狗互屌一大輪

而家好似個個都接受現實咁

連拉莫斯都叫d隊友唔好比人入6球就算

作為疤狗見到都覺得冇癮

用仲有冇尊嚴黎問係咩意思

人地不嬲冇尊嚴

習慣左輸，今日得個兩三個post笑，仲要無人回

狗點會有尊嚴呢樣野

唔係尊唔尊嚴
係一早已經知人腳除咗中堅同中場都唔係頂級 主席拎晒啲錢去起球場 季初季中冇乜真係彌補即時實力同深度嘅簽人
係一種失望 唔係失去尊嚴
唔通拎住華斯基斯 巴爾 施巴約斯 華維迪 馬里安奴呢啲人腳仲周圍撩是鬥非 話自己最撚勁咩
有時唔係無時無刻都要周街宣揚自己隊波幾勁幾勁嘅

屌你老母笑撚死
估唔到賤種蝗狗淪落今時今日 廢撚到要扮理性足球
低賤!

睇到好心涼、賤種

總好撚過隊波柒之餘仲會周圍撩交打

最衰都係查比亞

佢地慣左
西甲你嘅
歐聯我嘅
一人一個唔使爭

修正：
本土野疤
歐洲野蝗

話晒都三屆冠軍，今年回落就俾人踩成咁

前場點會唔頂級
明明賣走咗牙朗呢個毒瘤

tot狗

過兩日贏你死疤狗bin到你仆街

3連冠已袋 理撚得你
輝煌完走下坡好正常姐

頂級中堅同中場都要俾人炒3粒
疤狗真係好屈

撐得呢隊賤種仲有咩尊嚴

其實連登不嬲都冇皇迷
淨係得朗迷
呢d post好快沉 冇人理
淨返巴迷圍爐

佩雷斯仲死在度 有咩尊嚴可言

bookmark左
過埋呢3日就bin到你連屋企房門都唔敢出

屌 幾個月前聲大夾惡 笑9人 依家比人笑預撚左啦 扮理性

本身 都想睇下 皇迷無左c 朗仲有幾多球迷係度
估唔到有d皇迷本身質素唔錯，係比班朗迷拖低質素
巴迷表示尊重

獌蛆蝗混種呂布球迷

戇鳩 我皇連續3奪歐聯 你地隊波上次拎係幾時呀 你地幫老母拜山仲密過疤拎歐聯啦

幾日後我就吹雞bin撚你做皇迷為止

疤狗歐聯黑哨都可以出局
同人講尊嚴

輸波出黎嘈=氣焰 輸波重牙斬斬
輸波唔出黎嘈=冇尊嚴
想點？

凍結到美斯已足夠

豬波唔出黎撩交嗌=無尊嚴

華西對巴兩連合肯定係人腳前中後都係頂級

和

係
邊似吾皇黑到出晒面都拎三連歐聯打飛機

要好似樓主之前咁 三日唔埋兩日就出個post吹奏小花貶低牙朗先叫有尊嚴

痴線，個post個名咁樣，又岩岩輸完
無蝗敢入喇

如果聽日佢地贏返你就知有幾多人

唔係喎 明明對完馬體成班啲氣焰出返晒黎

以前皇巴大戰D即討一定係皇個邊多一倍人 依家相反
C朗走左 皇個邊冇曬人 皇迷喎

呂布球迷

收皮啦 又拎我個名9up
你當佩清世清牙維佢哋流牙？

喺兒登認真便輸了

柒得過黑到出哂面都出局！？

皇狗真係死曬

完全唔敢講巴塞

係
邊似皇迷咁無恥 黑哨拎來打飛機

黑哨6冠疤狗咪又係拎黎j 戇撚尻

6冠根本就濕濕碎

你係巴狗？

六冠黑幾多場啊 講啊
邊似吾皇 舊年歐聯都大把 場場都有

尻up你就叻，吹撚到場場
求精華係每場呀，碌柒

六冠嗰期黑到有地球聯合軍仲好意思問黑幾多場

賤種

想要幾多?隨便上youtube search都大把黑哨合集
咁你肯認未啊 柒頭

皇馬對拜仁精華

同場加映拉莫斯精彩頭槌

咁就叫黑哨合集
疤狗個d加埋咪長撚過哈利波特1-7

你地反皇嘅唔撚服咪話黑囉
沙拿同拉膠兩個爭波唔夠撞又話人特登
卡華積比人踩傷離場，吹都無吹啦
又唔見你拎出黎講
保方自己同球證發爛渣比人紅又關皇馬事

皇不嬲輸俾巴，就算之前有牙朗拖舟都輸，輸到慣哂好出奇？

佢地係皇迷就入左嚟啦

咁你認唔認啊
我哋一向都認啊 係你地每次都轉移視線咋嘛
點啊 拜仁兩球越位係咪屈鳩你?
馬些路肯定係巴迷 竟然認對拜仁個球係手球
淨係今年西甲對巴追人踢唔吹 ajax推鳩dejong 對馬體會又有video assist Real Madrid
仲有大名鼎鼎嘅不死人
係咪全部都係屈鳩你?

盾牌疤

講起西甲 利雲特球員嘅氣功真係好勁
不過卡華積都唔差 有對順風耳

疤狗認撚完黑哨，就可以將疤狗黑哨合理化
跟住就可以惡撚過人地屌尻人地黑哨
咩logic
姐係係咪疤狗係黑哨又點呀，明黑哨架啦吹咩，疤狗認呀明黑架啦，你地就黑哨可恥

咁你覺得 認自己黑哨然後屌鳩人地黑哨嘅人可恥啲
定係有人話自己個隊黑哨就話人地都有黑哨唔肯認可恥啲?
賤種真係冇改錯名

想當年比比氣功打狗記憶猶新

認左黑哨就可以理直氣壯屌人黑哨

想當年就記憶猶新 幾日前就扮唔記得?
咁係唔係黑哨啊
定係你見到踢到呢

咁你認未啊柒頭

你講皇就得
我講疤就唔撚得呀！？
比個台你講哂好唔撚好

幫你po埋
咁你認唔認黑哨?

喂
唔見有雲尼奧斯禁區比人踢跌，無吹個球嘅！？
又當無事發生呀！？
輸打贏要，比你講撚哂好未

其實你係唔想認所以扮on9
定你真係傻鳩來?

順風耳真係好好笑

巴迷做乜9，吾蝗唔認黑哨係好正常

屌你仲要話人認左黑哨係咪大曬，係咪on9架？咁除左認黑哨仲有咩可以做？要用時光機重新踢過呀？
癡撚線，唔敢認黑嗰隊仲要大聲過認黑嗰隊

屌拿星，好明顯你你到扮戇尻
淨係jer撚住皇馬黑哨，問你疤狗黑哨又拉去第到講
皇馬黑哨所以疤狗就唔會黑哨！？

呢個真反而皇馬呢三年無

猁疤叫唔叫聯合軍！？

還翻俾你

狗真係狗
狗性要執人口水尾

有我地曼聯迷支持皇馬

隊隊都有黑架啦，巴有黑就肯定嘅，我地敢認，反而依家明明由頭到尾都係得賤種唔敢認

痴撚線都唔知你想點，唔認黑嗰隊仲大聲過認黑嗰隊，柒還柒，唔好影衰皇迷

講唔過就人身攻擊
成個小學雞咁
你慢慢嘈啦 同你講道理都晒鳩氣

認真一問 皇馬幾耐冇拎西甲？

仲可以扮弱智死口唔認

又有皇迷搵疤狗做盾
然後又話利雲特禁區推跌vinicius 然後又無視卡斯美路插水

套路果然一樣

得啦皇馬無黑哨!黑哨既係對面隊!

皇馬最正義!疤狗就係邪惡!

皇馬永續歐聯冠軍

狗點會有尊嚴
你會唔會問熱刺球迷有冇尊嚴？

啲疤迷真係onlun79，係都要迫人認黑哨
冇做過點認啫

前年拎完

賤種個名唔係白叫

幾歲呀
隊波你又冇份既
嘈黎做乜
上面話認黑哨果個
唔知以為你有份踢添呀
抽下水笑下咪算
搵人出黎嗌交都痴線

疤迷係咁上下

係 之前係我地po追住問認唔認個個肯定係傻西來

@艾比度
咁話你手足呀

呢d人真係唔知心智年齡幾多歲自己愛隊贏波 見到死敵球迷無出黎嘈就搵人出黎嘈
係咪現實生活無聊到咁 要搵人陪佢玩呀

做皇迷好難架，贏波又搵位話你黑哨、輸波唔出聲俾人串你廢/冇尊嚴， 出聲又話你賤種

留名睇聽日比人binc

聽日輸都wax
踢撚咗賤種出局身心舒暢啦屌佢老母死賤種

問隻狗有冇尊嚴